男友無啦啦同我講佢個ex

同男友岩岩行街無啦啦同我講
男友 我

:有樣野我稔極都稔唔明
:咩？
:我ex呢雖然唔高，但個比例望落去好似好高咁
:(即刻好嬲)你問我做咩？你打電話問人囉，呢啲野關我撚事？

邊有人問女朋友咁既野架，真係冇腦

關我撚事啊
好嬲

其實佢講緊你肥咋

佢想問你點解身形咁柒

好快散

佢覺得你矮

係同佢拍拖先開始肥 岩岩識個陣瘦
利申:高過佢ex

激嬲我仲咁多嗲

Agger 關我撚事呀

好快玩完

食左誠實豆沙包

sor認錯人

打撚柒佢啦 係我就唔忍

暗示你肥喎

分手啦

下次扑野問佢
我ex 雖然唔長
但點解插得我舒服咁多既

咁同男朋友提起ex係咪都係唔好架？
成日都係佢面前提
每次佢會肛塞我

Agger
關我撚事啊

樓主準備定改我個名

糖呢 就兩茶匙

識野

緊係唔好